﻿// EVENT 3324
Name "あやし土蜘蛛"

PictureDisplay(5,"80_tutigumo_st12",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("脱力した僕の体は、蜘蛛の巣に絡め取られる。")
ShowMessage("全身に粘糸がまとわりつき、動けない状態にされた――")
PictureDisplay(5,"ev_tutigumo_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("無抵抗にされた僕に、あやし土蜘蛛の巨体がのしかかってくる。")
ShowMessage("その豊満な胸が顔に押し付けられ、乳首を口に含まされた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("むぐっ……")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("ふふっ……私のミルクを呑ませてあげましょうか……？")
ShowMessage("無論、体に害はありません……感度が良くなるだけです。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んんん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("乳首から甘く生温い液が染み出し、口内に流し込まれる。")
ShowMessage("それを飲んでしまうと、ふんわりした気分になった――")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("これで、もう抵抗できませんね。")
ShowMessage("それでは、この下の口で貪って差し上げましょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("あやし土蜘蛛の股間部の外殻が開き、生々しい肉穴が露わになる。")
ShowMessage("粘った液が何重にも糸を引き、ピンクの肉がひくひくと収縮していた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("複雑に詰め込まれた柔肉が、誘うように口をぱくぱくさせる――")
ShowMessage("その光景を前に、僕は思わず唾を飲み込んでしまう。")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,11)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("この口であなたのペニスをしゃぶり抜き、何度も何度も射精させます。")
ShowMessage("そのまま、干涸らびるまで搾り取って差し上げましょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……やめて、やめてぇ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x34,0x5f,0x6b,0x79,0x75,0x69,0x6e,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_tutigumo_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("懇願も虚しく、あやし土蜘蛛の下の口がペニスを咥え込んできた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("ぬめった肉が、ぐじゅっ……とペニスを包み込んでくる感触。")
ShowMessage("さらに淫肉がうねり、波打ち、肉棒をこね回してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("吸い付くような感触と、とろけそうな温もり。")
ShowMessage("あやし土蜘蛛の膣は複雑な形状の淫肉が連なり、ペニスを徹底的に悦ばせた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("じゅぶじゅぶ、ぶちゅぶちゅと、陰部全体がペニスを咀嚼するかのように動く。")
ShowMessage("まるで肉棒を食べられているような心地に、僕は腰を震わせてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("同時に、このままペニスを噛み千切られるのではないかという恐怖さえ")
ShowMessage("湧いてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……食べないでぇ……")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,21)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("ふふふっ、本当に肉棒を貪ったりはしませんよ。")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,22)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("言ったでしょう……？")
ShowMessage("あなたには、精を吸い尽くして昇天してもらいますので……")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("それもいやだよぉ……た、助けてぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("僕は必死でもがき、何とか逃げようとする――")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,25)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("往生際が悪いのですね……")
ShowMessage("もっと巻き上げて欲しいのですか？")
PictureDisplay(5,"ev_tutigumo_h6",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("あやし土蜘蛛の口や爪先から、さらにたくさんの粘糸が放たれた。")
ShowMessage("粘った糸は僕の体を覆い、さらに何重にも巻き取ってくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("粘糸は動きを封じるだけでなく、全身への甘い快感をもたらした。")
ShowMessage("ネバついた感触が体中に絡み、ぞくぞくするほど気持ちいいのだ――")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("精を搾りながら、たっぷりと巻き上げますからね……")
ShowMessage("あなたの精が尽きる頃、全身が粘糸で覆い尽くされているでしょう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("粘糸の快楽に悶えながら、ぐちゅぐちゅとペニスを咀嚼される。")
ShowMessage("そんな責めにさらされているうちに、だんだん射精感が湧き上がってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("男性器が淫肉に包まれ、揉みくちゃにされている刺激――")
ShowMessage("その快感は抗えないほどの放出欲を促し、これ以上は耐えられそうにない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……出ちゃう、出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,34)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("さぁ、お出しなさい……")
ShowMessage("私の口の中に、濃厚な子種をたっぷりと……")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_tutigumo_h7",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("淫らに蠢く淫肉の中で、とうとう精を放ってしまった。")
ShowMessage("すると膣口はペニスへと淫らに吸い付き、ちゅうちゅうと吸いたててくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("ドクドクと精を吐き出しているペニスが、さらに吸い嫐られる刺激。")
ShowMessage("僕は全身をがくがくと痙攣させながら、快楽に身悶えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……やめてぇ……")
ShowMessage("イってるのに、吸わないでよぉ……")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,39)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("ふふふっ……射精中に刺激を与えると、連続で精が噴出します。")
ShowMessage("それを続ければ……たちまち干物になってしまうのですよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……ひぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("一度目の射精が終わりきらないうちに、二度目の精液が溢れ出てしまう。")
ShowMessage("まるで強引に搾り出されるかのように、精が吸い上げられてしまうのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("そして、射精中にも与え続けられる吸引刺激――")
ShowMessage("あやし土蜘蛛の膣内で与えられる強制快楽に、僕は身を震わせてわなないた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁ……！　やめて、死んじゃうよぉ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("僕は全身の力を振り絞り、必死で抵抗しようとする。")
ShowMessage("しかし体に絡んだ粘糸は強靱で、イモ虫のように体をうねらせるのが精一杯。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("そんな微少な反抗すら、あやし土蜘蛛は許してくれない――")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("そんなに、全身を粘糸まみれにしてほしいのですか？")
ShowMessage("それでは、哀れな餌に相応しい扱いにしてあげましょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x35,0x5f,0x6b,0x79,0x75,0x69,0x6e,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_tutigumo_h8",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("さらに大量の粘糸で巻き上げられ、全身がぐるぐる巻きにされていく。")
ShowMessage("ネバネバの感触が体中をくまなく覆い、粘った快楽刺激に包まれた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("さらに股間では、ペニスが肉壺の中で啜られ続け――")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_tutigumo_h9",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("前の射精に重なる形で、次の射精に至らされる。")
ShowMessage("連続で味わう強烈な快楽刺激は、まるで地獄のようだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("た……たすけてぇ……死んじゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("この強制連続射精は、異常なまでの消耗をもたらした。")
ShowMessage("体は完全に脱力し、意識さえも薄れてしまうほどだ――")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,54)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("もっともっと、精をドクドク溢れさせなさい……")
ShowMessage("傷口から溢れ出す鮮血のように、命そのものを迸らせるのです……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("たす……けてぇ……")
ShowMessage("あ、あぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("なすすべもないまま、ドクドクと精液が漏れ続ける。")
ShowMessage("膣内でじゅるじゅると吸われるがままに、精を搾り取られてしまうのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("出せば出すほど、体から力が失われていく。")
ShowMessage("甘い脱力感が全身に広がり、意識もみるみる失われていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("あやし土蜘蛛の粘糸に巻き取られながら、僕は命を終えつつあった――")
ShowMessageFace("tutigumo_fc1",1,0,2,60)
ShowMessage("【あやし土蜘蛛】")
ShowMessage("次の射精で、昇天してしまいますね。")
ShowMessage("ふふっ……私に命を捧げ、涸れ果てなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁぁ……ぁ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("生命を振り絞るような、ほんの数滴の射精。")
ShowMessage("それと同時に、意識が消え失せていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("僕の精は全て搾取され、そして力尽きてしまった。")
ShowMessage("こうして僕も、あやし土蜘蛛の餌食となったのである――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,67)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("よく蜘蛛の巣に干涸らびた虫ケラが引っ掛かっていますよね……？")
 ShowMessage("それが、あなたです。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,68)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("あやし土蜘蛛は、粘糸攻撃の他に陰陽術を使用してきます。")
 ShowMessage("快楽技や拘束技にも注意し、思わぬダメージを受けないように。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,69)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("属性耐性は普通なので、そこそこ有効です。")
 ShowMessage("状態異常はさほど効かないので、正攻法で勝負しましょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,70)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("ゴルドの地に災いをもたらす蜘蛛の魔物など、滅ぼしてやりなさい。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,71)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
